「突發」m記點jack個四川宮保風味醬好好食

有麻辣既風味 好正

樓主又想昆人？

好撚難食....

水牙線騙局

我專推介好野 好似水牙線咁

無食百里香？

唔啦 廢事比人話打手

係咪rick n morty個個醬 ？

我都以為係

Rick n morty 係 Mulan Szechuan Terayaki Sauce
香港果個係 Szechuan Kung Pao Sauce

但係認真都好好食

都係乖乖地做百里香打手啦

百里香老闆表示負皮

今日唔去食？

廢事比人話係打手

如無意外星期六會黎幫襯你

連登仔有無折？

我自己食都無折

聽日去試下點jack先

撈左粟米未